梁中校友集合！

聽朝7點有個活動希望可以癱瘓並搞到學校停課
希望可以組織到20-30人
如果有師兄或者同學認真想參加，可以靠send學生證或其他可以證明係梁記學生嘅方法比我個tg（@lstc_suck9）,經審批之後會加入谷介紹詳情
盡量三思而後行，唔希望有入到一半又話唔去同起唔到身嘅情況發生